%% LaTeX-Beamer template for KIT design
%% by Erik Burger, Christian Hammer
%% title picture by Klaus Krogmann
%%
%% version 2.1
%%
%% mostly compatible to KIT corporate design v2.0
%% http://intranet.kit.edu/gestaltungsrichtlinien.php
%%
%% Problems, bugs and comments to
%% burger@kit.edu

\documentclass[18pt]{beamer}

%% SLIDE FORMAT

% use 'beamerthemekit' for standard 4:3 ratio
% for widescreen slides (16:9), use 'beamerthemekitwide'

\usepackage{templates/beamerthemekit} 	% \usepackage{templates/beamerthemekitwide}
\usepackage[utf8]{inputenc}		% use utf8 file encoding for TeX sources
\usepackage{silence}			% for WarningFilter
% Filter warnings issued by package biblatex starting with "Patching footnotes failed"
\WarningFilter{biblatex}{Patching footnotes failed}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{graphicx}			% to insert pictures
\usepackage{amssymb}% http://ctan.org/pkg/amssymb
\usepackage{pifont}% http://ctan.org/pkg/pifont
\newcommand{\cmark}{\ding{51}}%
\newcommand{\xmark}{\ding{55}}%
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}%remove navigation symbols
\setbeamercovered{invisible} % hide gray text

%% TITLE PICTURE

% if a custom picture is to be used on the title page, copy it into the 'logos'
% directory, in the line below, replace 'mypicture' with the 
% filename (without extension) and uncomment the following line
% (picture proportions: 63 : 20 for standard, 169 : 40 for wide
% *.eps format if you use latex+dvips+ps2pdf, 
% *.jpg/*.png/*.pdf if you use pdflatex)

\titleimage{armar}

%% TITLE LOGO

% for a custom logo on the front page, copy your file into the 'logos'
% directory, insert the filename in the line below and uncomment it

%\titlelogo{logo}

% (*.eps format if you use latex+dvips+ps2pdf,
% *.jpg/*.png/*.pdf if you use pdflatex)

%% TikZ INTEGRATION

% use these packages for PCM symbols and UML classes
% \usepackage{templates/tikzkit}
% \usepackage{templates/tikzuml}

% the presentation starts here

\title[RoboCorder]{PSE-Präsentation: Qualitätssicherung\\ RoboCorder}
\subtitle{Auftraggeber: H$^2$T, Betreuer: Manfred Kröhnert, Mirko Wächter}
\author{Rashad Asgarbayli}

\institute{Institut für Anthropomatik und Robotik(IAR)}

% Bibliography

\usepackage[citestyle=authoryear,bibstyle=numeric,hyperref,backend=biber]{biblatex}
\addbibresource{templates/example.bib}
\bibhang1em

\begin{document}

% change the following line to "ngerman" for German style date and logos
\selectlanguage{ngerman}

%title page
\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

%table of contents
%\begin{frame}{Gliederung}
%\tableofcontents
%\end{frame}

\section{Probleme}

\subsection{Die grössten Probleme}
\begin{frame}{Die grössten Probleme}
\begin{itemize}
\item ``Kleine'' Fehler mit große Auswirkungen.
\item<2-> Zu viel Zeit benötigt, um diese zu finden.
\item<3-> RoboCorder funktionierte nicht richtig nach Implementierungsphase.
\item<4-> Die Zeit für QS-Phase wurde unterschätzt.
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Noch mehrere Probleme}
\begin{frame}{Noch mehrere Probleme}
\begin{itemize}
\item Klausuren...
\item Programmiersprache, API usw.
\end{itemize}
\end{frame}


\section{Code Coverage}

\subsection{ConfigHandlerTest}
\begin{frame}{ConfigHandlerTest}
\begin{figure}[h]
	\centering
	%\includegraphics[height=0.8\textheight, width=\textwidth, keepaspectratio]{images/joke.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

\subsection{DataHandlingControllerTest}
\begin{frame}{DataHandlingControllerTest}
\begin{figure}[h]
	\centering
	%\includegraphics[height=0.8\textheight, width=\textwidth, keepaspectratio]{images/joke.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

\subsection{StateHandlerTest}
\begin{frame}{StateHandlerTest}
\begin{figure}[h]
	\centering
	%\includegraphics[height=0.8\textheight, width=\textwidth, keepaspectratio]{images/joke.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

\subsection{MainControllerStateTest}
\begin{frame}{MainControllerStateTest}
\begin{figure}[h]
	\centering
	%\includegraphics[height=0.8\textheight, width=\textwidth, keepaspectratio]{images/joke.jpg}
\end{figure}
\end{frame}

\subsection{RecorderUnitTest}
\begin{frame}{RecorderUnitTest}
\begin{figure}[h]
	\centering
	%\includegraphics[height=0.8\textheight, width=\textwidth, keepaspectratio]{images/joke.jpg}
\end{figure}
\end{frame}


\section{Globale Testfälle}

\subsection{Globale Testfälle}
\begin{frame}{Globale Testfälle}
\begin{itemize}
\item<1->\alt<2->{\cmark}\thinspace\:/T101/ Aufnahme
\item<1->\alt<3->{\cmark}\thinspace\:/T102/ Speichern der ganzen Aufnahme
\item<1->\alt<4->{\cmark}\thinspace\:/T103/ Trimmen einer Aufnahme
\item<1->\alt<5->{\cmark}\thinspace\:/T104/ Selektives Speichern einer Aufnahme
\item<1->\alt<6->{\cmark}\thinspace\:/T105/ Verwerfen der Aufnahme
\item<1->\alt<7->{\cmark}\thinspace\:/T106/ Wiedergabe einer zuvor gespeicherten Aufnahme
\item<1->\alt<8->{\cmark}\thinspace\:/T107/ Wiedergabe selektierter Datenfelder einer Aufnahme
\item<1->\alt<9->{\cmark}\thinspace\:/T108/ Einstellungen: Name oder Pseudonym
\item<1->\alt<10>{\xmark}\:\alt<11>{\cmark}\thinspace\:/T109/ Einstellungen: Vorzeitiges Beenden
\end{itemize}
\end{frame}


\section{Bugs}

\subsection{Bugs}
\begin{frame}{Bugs in RoboCorderGUI}
\begin{itemize}
\item<1->\alt<2>{\cmark}\thinspace\:(Ab)Hakenlogik im ObserverTreeView
\item<1->\alt<2>{\cmark}\thinspace\:Falsche Aufnahmezeit in der GUI
\item<1->\alt<2>{\cmark}\thinspace\:RoboCorder GUI stürzt beim Aufzeichen ab.
\item<1->\alt<2>{\cmark}\thinspace\:FrequencyMap wird nicht richtig geschickt
\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Noch mehrere Bugs}
\begin{frame}{Bugs in RoboCorder}
\begin{itemize}
\item<1->\alt<2>{\cmark}\thinspace\:MainControllerReferenceController getter/setter Problem
\item<1->\alt<2>{\cmark}\thinspace\:Bug in RecordingUnit Segmentation Fault
\item<1->\alt<2>{\cmark}\thinspace\:IceBug in RecorderUnit
\item<1->\alt<2>{\cmark}\thinspace\:boost exception in NullTemporaryObserverRecorder
\item<1->\alt<2>{\cmark}\thinspace\:Exception in LocalRecordDataSaver
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Statistik}

\subsection{Statistik}
\begin{frame}{Statistik}
Zeilen Code nach Implementierungsphase: \\
\center{\textbf{XXXX}}\\

\begin{flushleft}
	Zeilen Code nach Qualitätssicherungsphase: \\
\end{flushleft}
\center{\textbf{XXXX}}\\

\begin{flushleft}
	Zeilen Code für Tests: \\
\end{flushleft}
\center{\textbf{XXXX}}\\
\end{frame}


\section{Fazit}

\subsection{Fazit}
\begin{frame}{Fazit}
\begin{itemize}
\item<1->\alt<2->{\cmark}\thinspace\:Aufnahme
\item<1->\alt<3->{\cmark}\thinspace\:Speichern
\item<1->\alt<4>{\cmark}\thinspace\:Wiedergabe
\end{itemize}
\end{frame}

\section{Ende}
\subsection{Ende}
\begin{frame}{}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[height=0.7\textheight, width=\textwidth, keepaspectratio]{images/joke.jpg}
\end{figure}
Vielen Dank für Ihre Aufmerksamkeit!
\let\thefootnote\relax\footnotetext{Bildquelle: http://www.kappit.com/img/32567/regression-when-you-fix-one-bug-you-introduce-several-newer-bugs/}
\end{frame}

\end{document}
